\begin{center}
\section*{\Large{Förord}}
\end{center}

\small{

En sångbok är livsviktig för varje studerande. Avsaknaden av sin sångbok är som ångestfyllda demonstrationer för fysiker, eller som $e=\pi=\sqrt{g}=3$ för matematiker. Så när kugghjulen mirakulöst snurrade en bråkdel av ett varv för styrelserna året 2021 följde insikten att kommande gulisar blir utan sångbok om inget gjordes. Ur den pysande askan av Dårhuset steg sångbokskommittén upp som en Fenix, vinglade till Geologicum och skred till verket.\\

Sångbokskommittén stötte direkt på problem - spåren av de gamla sångböckerna kunde enbart tydas i de uråldriga runorna. Dessa sångböcker var i och för sig lika antika som runorna själva, så det var minst sagt dags för en modernisering. I de tidevarv som passerat sedan de förra upplagorna hade Sigma och Quantum växt ihop till en enda stor familj, vilket gjorde behovet av en gemensam sångbok lika självklart som tidrumskrökningen vid svarta hål. Med nya tider samt ny historia togs beslutet om att skriva en helt ny sångbok med nytt tema som passade den nya, blomstrande och smått dysfunktionella familjen. Med hjälp av en tematävling bland föreningsmedlemmarna och sångbokskommitténs fantasinivå på ca. -273.15℃ var det relativt smärtfritt att komma på det nya temat.\\

Med förvånansvärd smidighet samlades sånger och visor ihop, med alla de verser och melodier som skrivits ner i mindre besinnade tillstånd. Denna information bearbetades och sammanställdes i form av denna sångbok som nu befinner sig i dina händer. Må den bringa dig mycket nöje!


}









